好想知張國榮係呢 一幕 究竟諗緊啲乜

不斷喺個舞台中間行嚟行去

呢一幕真係好震撼

哥哥 我好掛住你

3:08 開始